[MCU] Dr. strange, Dormammu, Hong Kong sanctum

Ancient one (前線、烈士）
#freehongkong

If, Dormammu = everyone against us
Hong Kong sanctum = our home
Wong = neutral （中間派）
Dr. Strange = who?